政府完全唔洗理疫情，反正最終都會跌

識玩